女司機：車廂有蟲蟲 私家車龍翔道凌空打跟斗

女司機：車廂有蟲蟲 私家車龍翔道凌空打跟斗

即時突發 2017-07-25 18:18:35 HKT

一輛白色私家車今早6時許沿龍翔道往觀塘方向行駛，駛過黃大仙新光中心後，突然撞向慢線左邊石壆全車凌空彈起，再反彈至中線車頭掉轉。剛巧中線另一輛白色私家車駛至，司機連忙煞車，幸及時煞停沒有撞上。警方接報到場調查，31歲姓李女司機無受傷，報稱車廂內有昆蟲肇禍。

肇事現場是過了蒲崗村道橋底、往黃大仙分叉路口旁的龍翔道東行慢線，讀者葉先生當時駕車上沿快線經過，車cam拍下意外經過。片段所見肇事的白色私家車在慢線自炒失控撞向左邊石壆，全車凌空彈起打跟斗，再反彈至中線，車頭掉轉始停下。

此時中線另一輛白色私家車駛至，司機立即煞車並一度扭軚閃避欲駛向快線，惟葉的私家車在快線行駛，對方又扭軚返回中線。葉形容當時過程頗驚險，直呼：「當時同打跟斗架車有一段距離，最驚係中線駕車扭軚撞埋我度啫！」

警方到場調查後，列作交通意外無人傷處理，事件中涉及政府財物損失。

有乜撚野蟲要咁撚大反應呀?
女人都唔識分輕重

精蟲

屌你老母 好撚彩另一架車無事 on撚9避狗避人就聽得多 避蟲真係聞所未聞

估唔到真係避蟲出現了

今朝六點嘅事下午六點報都叫突發？

想睇片

進化到避蟲

重點：女司機

女人=累人

避人》避狗》避貓》避蟲》避？

避逼害妄想
唔關我事㗎
係架車

點樣凌空打關斗有冇片

笑左

見到個標題已經笑到郁唔到

車廂內有蟲wo
雖然個女人係車入面避蟲都叫避既

蘋果動條片影係男司機???

屌你試下係啲唔停得車既路度渣車，無啦啦有飛蟑螂飛落你個身度丫 包你同條女差唔多咁炒車

成蟲

笑到仆街

定係TB

想像到狂野時速既片段

唔係話針對司機男人定女人，但佢真係女人黎

我好難想像我會做啲咩

屌你老母啲女人都真係on撚9 停佢牌啦屌

成個男人咁都驚蟲

一隻曱甴就搞到你炒車 不如你搭地鐵算啦 咪撚做公路炸彈

不嬲唔打算考車 屋企人車出車入咪算

條片好明顯係男人黎
蘋果係咪有心引連登仔炒車

TB黎？

成個貨車佬咁 唔講真係唔知係女司機

智將。

有撚排賠政府d爛鳩指示牌都成萬蚊塊

唔係男人嚟㗎咩

咩車黎，好似幾好鋼水

仲話女人揸車廢，依個特技要練幾耐先做到

廢人講廢話

女人

除左派膠我冇野補充

驚曱甴同揸車技術兩回事黎wo 唔通有個人見血就暈你又話佢公路炸彈

唉你幾時先肯收皮
果然人無恥則無敵

女人揸車，坐過就會明

咁你咪出黎吠啦
定你老母車你個陣都係咁所以你以為全世界都應該係咁呀

男下話

on9

阻成村人放工呀屌你老母

真係女人? 咁既撚樣 成個男人咁, 玩電話就玩電話啦 有蟲

生到咁撚樣 莫講話個條係毛蟲 成蟲見撚到你都掉頭走啦

冇事、用手甩開佢。
事後最多屌一聲。

係咪見避狗自炒太commom就話避蟲
女人揸乜撚野車呀

屌你老母搞到我遲左成粒鐘先返到屋企

[ quote]
驚曱甴同揸車技術兩回事黎wo 唔通有個人見血就暈你又話佢公路炸彈[/quote]

見血暈係佢真係暈撚左揸唔到堂馱

驚曱甴然後有意識地發癲亂fing, 響條公路度隻曱甴重要d定炒車重要d

如果係咁就勁

仆你個街男人黎o既喂

男人來喎

係唔係另外個架白色車既司機？

點睇都係男人

喂我驚蟲、怕血所以唔揸車，同我回唔回呢個post有咩關係呀？依家淨係車主先有資格評論新聞？你自己出黎吠我話我係公路炸彈咋喎，我依家咪同你講我無揸車，唔係你擔憂範圍之內囉戇鳩

女人: 人地驚丫嘛

點睇都係男人喎

如果係一個驚蟲到咁驚青既女人應該唔會最後 車CAM架車 過佢個時仲舉手示意無事

女人真係好變態

打關斗

點睇個司機都似男人

攬炒

男人黎wo有內情

幾年前有單又係有蟲 個女人累到自己個仔傷左

揸得車嘅年齡仲疊乜撚字蟲蟲

真係女人黎？

部車好實淨 咁都可以無事

31歲姓李女司機

WTF？

會唔會係搵人頂？點睇都唔似女

無啦啦有飛蟑螂飛落你個身度丫 包你同條女差唔多咁炒車

喂你唔撚識渣車就唔好沖出黎柒啦
紅色大字就你羸啦咩

灣岸咩 devil z

我上面留嗰句野邊度唔客觀呀？
根本司機就唔嚇得架啦
唔係邊得黎咁多人半夜撞鬼/見到影
以為自己就黎撞到人就即刻扭軚撞樹/撞壆死埋？
又唔見你屌鳩呢啲人？
我無考車唔代表我唔識道路規則、唔識點操作架車囉

如果係有隻大蜘蛛無啦啦跳左上隻手 我諗得連孟仔唔驚

成個叉仔咁喎

男人黎wo

我真係試過 咁又點

男人黎既?

呢啲應該終身停牌

似賓佬

有無片 想睇下點炒

原來係頂包

又係女人，垃撚圾就咪撚渣車啦我屌你老母

休班警加1分

On撚9 講埋啲on9野 你唔好話有野咬住你碌鳩？
事實上條傻閪女人揸撚到柒碌咁 然後避蟲又係佢講
而家蟲又無啦 又差鳩啲累死人 唔撚屌柒佢唔通呢？
護撚哂航咁 定係個女人係你老母啊小朋友

【21:35】據悉，警方替涉案男警錄取口供後，正向律政司徵詢法律意見
【21:08】警方發言人，有關案件現已交由秀茂坪警區重案組第一隊跟進。據知，涉事的警員亦因涉嫌誤導警務人員正接受調查。

黃大仙龍翔道昨日一宗自炒車禍(相關新聞連結︰ )，因《蘋果》爆相爆片接獲讀者提供的一段車Cam片，拍攝到司機明明是男子，但警方資料卻顯示是一名女司機，引發全城網民熱議，警方經深入調查，竟揭發「案中有案」懷疑一名現役警員涉嫌頂包！

消息稱，警方今日於順利紀律部隊宿舍拘捕一31歲姓李女子，涉嫌誤導警務人員，事件牽涉一宗交通意外案件有關。而被捕女子的丈夫為姓張男子，駐守元朗的CID探員，亦是涉事私家車的登記車主。目前案件交由秀茂坪警區重案組接手調查。據悉，警方替涉案男警錄取口供後，正向律政司徵詢法律意見。

警方發言人稱，警方非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警方絕不容忍及姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

事發於昨日上午6時許，一部掛P牌的福士白色私家車於黃大仙龍翔道自炒，懷疑司機事後離開現場。警方初時調查後，稱涉事司機為31歲姓李女子。惟《蘋果》昨日接獲讀者提供的車Cam錄影，卻見意外後一名身穿紅色T恤男子由司機位落車，惟記者多次向警方查詢，答案仍是司機為女子。據知，事後有人認出片中男子為警務人員，遂主動向警方舉報，警方遂深入調查始揭發案件。

根據車輛登記資料顯示，涉事車輛為福士Scirocco，2009年出廠，車主為姓張男子，於同年購入，報住地址為順利紀律部隊宿舍。